都唔撚錯，冇覺得有bug

買左 hkg+ 部分源碼，
合併左源碼用緊唔覺有bug，用戶體驗仍然不錯。
以後支持。

林早洩食屎啦你